豬蛇是咪唔會再係到9up

我哋永遠懷念你

有樓主代替

世哥

豬蛇，牛清

樓主只係一個無膽匪類

樓主係著名9upper

爭會員歌神學友

牙路